原來我先係吃掉鯨魚的人

諗通曬

吃掉胃鯨的撚人